女學生被女女女 vs HA 事件可見出連登仔好雙重標準

女學生被女女女:
女人抵死 女人引人犯罪 勞資糾紛 屌d人口德撚

HA事件:
好正義 玩音樂都比人拉 政府搬龍門 突然好有口德 變熱血音樂撚

想講既係, 大家都係事件中受害者,
而HA係有犯法既, 但大家會因為公義而企係佢個邊,
但條女做錯咗咩事要比人屌?

利申: 政府正仆街

連登仔一直都是是非不分！所以我愛連登，連登萬歲！
你個題目冇討論空間，因為佢地唔會覺得自己唔啱。

咁我好一視同仁同公道
我兩邊都有屌

被姦件事疑點咁多, 質疑下都唔俾

連登就是真理

報紙佬講咩就要信 唔信就係唔岩 反社會 冷血 無同情心

典型人物（連登仔)又岀現了！

唔通我又話,
HA 抵死, 唔搞咪冇事囉

好多連登仔都係典型藍屍共狗思想, 但又要同支那劃清界線

AGGER

後生版廢老

其實確實唔到兩邊討論既一都係同一班人

事實上單案的確有可疑

隔離post先見到：比人搶電話唔追賊咪無事，抵死

你調轉左黎講喎

報警搵人幫會唔會好過自己去追？追到你打得贏男人搶得番咩？

我已開post

其實連登仔就好似普通中國人咁，相比分是非黑白，佢地更多係去支持自己身邊既價值，佢地唔會好似樓主咁去go down

具體啲姐點啊，姐平時連登仔笑大陸，但如果佢地生係文革時期，佢地唔單止唔會係意識到有問題，反而係會係文革主力，做得最顛既一批，簡單講姐缺乏獨立思考同處事標準，同隔離比，只不過係講廣東話既中國人同講煲冬瓜既中國咁既分別

我質疑你老母做雞百人斬被中出一百連發生你出黎
你講咩我都唔會信，我唔係口臭反社會冷血，我有合理理由質疑

其實如果佢地生係大陸，佢地真係會好開心，因為果度啲人思維方式同佢地一樣

唔明女仔比人姦點解都有位入

撐HA在情在理我都明 始終法律都可以有問題 尤其香港法律咁落後

雖然女仔果單嘢歷時成4粒鐘你可以話有可疑

但你講勞資糾紛? 宜家人地唔止比人強姦 仲比人打劫喎

判咗？你係證人？

呢度嘅打劫同強姦事主都係受害人嚟喎

你可以話個疑犯未審唔可以先判

但受害人驗咗傷檢查咗損失唔洗判就已經係受害人嚟㗎喇喎

判乜春?